性事一問

1.其實男仔搞野個陣揸女仔個波 發現佢無咁大 得B 會唔會仲有性慾
2.屌屌下 個女仔突然放屁有咩感受
3.男仔會唔會Feel到女仔扮高潮

1:未射就肯定仲有性慾
2:要睇人，有啲唔介意，有啲介意
3:大部分男仔唔會Feel到你真定假

第二諗起之前個friend話同個女仔扑嘢嗰陣個女放咗個勁臭屁 即刻軟撚咗